[中文]CCCU/UOW vs HKCC vs SYU

CCCU(或者應該改名叫UOW)
今年新出左個自資課程
叫「中國語言文學及傳意（榮譽）文學士」
今日去左in佢都收左我
但諗諗下CCCU今年賣左盤
加上新開課程白老鼠好似好伏

HKCC就已經有offer
但我數學得2唔想讀數
加上asso讀中文好似好on9
所以對HKCC都有啲卻步

SYU就暫時都仲諗緊去唔去in
依家仲心大心細咁
有無人解答到我讀邊間好呀

太空第一其他幾間中文都係垃圾